life is hard

🚬

如煙 因給你遞過火

如火 卻也沒熔掉我

mk

=.×

×.×

如果 將香煙 點給我代表真愛